[求好心人]琴日搭九巴118往藍灣半島漏左部macbk

琴日小弟大約1720喺小西灣培僑落車
喺上層右邊最後個位漏左部mackbook air 13吋，上面有vans貼紙
入面有fyp份6000字draft，同埋黎緊5月考執業試既手打notes打咗去好多地方問，報左失都冇聲氣
想睇吓有冇有愛嘅連登巴絲可以幫眼望吓

Pish

Push

Push 早日搵返

Push
搵返未呢Ching